咁撚無賴嘅人第一次見

二條都係on9 賣果個由第一張相個對話已經可以唔洗理佢

賣家自己都on9

On99

兩條ᴏɴ9

賣家on9
買家on9
Dcfever on9

賤到仆街

好心俾人玩就即走啦，仲賣

對方一講價我就會直接block
我都寫明不議價

我放一支鏡, 收到有個自稱係學生, 問有冇學生價, 我真係笑左出來

係呢個賣家戅鳩，比我第一句就講唔柒賣比你

我會直接加$100
再講再加

先生你
先生我

講完唔賣之後直接無視
覆都浪費時間

一睇就知係二手佬啦

賣個個俾人住屈但又照賣，有乜好嘈？

一開波就應該叫條收買佬返屋企含撚啦，仲同佢交易真係入世未深

你話呢度唔做學生。

話平500 等佢出左去話唔賣

遇過類似啦
出到來講完一輪再平一半ok屌佢老母跟著走囉

都好耐世紀之前既事